黃埔花園二期問題

各位師兄/師姐好,小弟近排想係黃埔花園二期買兩房置業,亦都睇左幾次樓,有D問題想問下咁多位,謝謝

單位與單位(樓上樓下,左右)之間隔音好唔好?
漏水問題嚴唔嚴重?
老鼠問題會唔會誇張到爬入屋企?
大廈維修係咪未做?因睇樓時問個下個agent,佢話好似開始左一半,但我睇大堂張通告D數好似好亂咁
麻煩知道既各位可以話我知,謝謝

唔好
嚴重
會
未

隔音就好睇樓上裝修，我住過二期，舊住客完全無聲，新住客on 9地唔剷舊地板，直接放磚上面，嘈到仆街。管理處做唔到嘢。

漏水就窗邊好多老化同外牆滲水，要搵管理處搭棚做外牆，但窗邊漏水唔包。

老鼠就一座座，我住10樓就無問題，但有聽過15樓都有老鼠入廳，建議閂窗瞓會好啲啲。

大維修就只係做咗少少大堂翻新，啲喉同外牆無做。

二期向街就車聲勁，好多響喉撚，夜晚較嘈，特別係向紅磡道個邊。

漏水問題就一定有，但唔嚴重都係d 邊位老化唔算大工程，老鼠就唔止2期，成個紅磡黃埔海逸都多，建議裝返蚊網，so far 我裝左甲由都唔多。

維修未做但未有schedule ，講數都有排都唔知幾時先做。

學上面巴打話唔向紅磡道就ok.
樓下咩都有交通超方便有狗鐵又水路過海。環境一流

向街嘈到仆街，成個花園都勁多甲由老鼠同蚊，漏水滲水嚴重

漏水、老鼠、維修都唔係問題
最大問題係隔音超差，你睇下我個舊post就明

海逸都多？咁半島海濱呢

海濱都有，半島反而少聽過有

你全家都唔驚老鼠咪買囉

可以講冇隔音可言，住左幾年頂唔順